巴絲請入 想知你介唔介意...?

各位巴絲會唔會介意自己另一半有嚴重手汗問題
每日都拖唔到手仔 對手好似唔識乾咁

唔介意
介意

唔介意 冇另一半

我都想知
申利:手汗撚

絕對唔介意！

唔介意，因為左右手都好多汗

咸咸地幾好味

係同伴呀

唔介意 因為另一半都好多手汗

我會幫佢奶乾淨

我唔止手汗
一熱少少就全身都濕鳩哂

兩個都有手汗

拖唔到咪撓手，小問題